黃店眾籌有無得諗?

近期唔少黃店都因為肺炎生意大跌而面臨結業。難得黃色經濟圈稍有起色就因為支那肺炎面臨危機，而家大多數人都情願係屋企叫外賣都唔會出去食，再過多兩個月只會越來越多黃店頂唔住。

如果黃店老闆比個銀行戶口大家入錢支持挨貴租有無得諗? 黎緊個10000污蔑錢都可以捐比黃店比佢地挨過呢個經濟蕭條。

利申非黃店老闆，但對於近日極多黃店做唔住好心痛

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

其實個食飽飽app幾好嫁